有冇人今日去HKTV in?

咁多姐姐

把聲好溫柔！

不自爆